[討論]如果冇左CCTVB

最近好似冇左D關於CCTVB既POST

如果冇左CCTVB呢個藍絲製造台
如果冇左CCTVB一個比黑警政府洗白既平台
對呢場革命會唔會有一個突破性進展?

其實CCTVB影響好大
就一個經常幫黑警政府洗白已經好嚴重
輿論基本成日比佢帶風向 最慘真係仲有人信
我屋企人因為有NOW 加上我得閒分析比佢地知 所以算係黃
但我媽D朋友 只睇CCTVB 真係深藍到黑既都有
例如有個係何妖FB留言話好彩香港有佢 佢D朋友真係痴撚線

所以除左反佢D廣告 究竟仲有冇其他辦法可以令CCTVB跪底?
針對性對佢地D記者?

唔好搞人
但係攝影機 採訪車
好貴